藍血共碟-黃毓民 共匪賤人-梁錦祥 共碟網台Myradio意在統戰本土派！

共匪賤人 梁錦祥 與 藍血共碟 黃毓民 欺騙港人多年
如今水落石出，露出狐狸尾巴

現在正宣佈 Myradio 係匪台，係閪台
係一個連匪都撐既終計共碟網台，為求統戰本土獨派！

陳浩天請立即離開！！！

所以在支持共匪黃毓民/梁錦祥之言論者=共匪

果陣雨革都話佢鳩嫁啦

仲幫韓國瑜撐，係咪露底都唔夠，要除埋褲？

依家黃毓民發神經話韓國瑜入中聯辦唔關香港事, 叫人收聲
真係荒天下之大謬

請問中聯辦係咪香港境內呀？
中聯辦利用香港, 去統戰台灣, 我地香港人係咪被支那狗利用過一棟呀？
支那狗要統戰台灣, 咪經海基-海協會官方對口管道
仲乜搞香港呀？

港豬移民去台灣、女義士流亡緊台灣
香港同胞係台灣,
台灣仆街赤化, 香港海外僑民係咪會出事呀？
點樣唔關香港事？
黃毓民雜豚呢班仆街真係CLS

仲有，係所謂「高度自治」下，中聯辦係香港理論上係無任何管治功能
韓國瑜作為高雄係香港入中聯辦，即係暗示同意中聯辦係香港有管治功能
即係同意曹二寶所講既香港有兩個管治團隊
換句話講, 韓國瑜入中聯辦係貶損緊香港既自治
係侮辱緊香港！

黃毓民你條撚人係咪SHORT撚咗？
咁都話OK就OK咩？